ViuTV點解唔將原創劇放8:30打TVB大陸劇

雖然唔鍾意睇胡杏兒，但用嚟打TVB大陸劇應該夠贏

《熟女強人》（英語：Iron Ladies）是香港電視娛樂有限公司及本地製作有限公司共同製作的香港電視劇，由吳家麗、胡杏兒、吳千語、沈卓盈及陸詩韻主演，並由何佩瑜、曾樂彤、黃錦燊、朱栢康、傅穎及栢天男聯合主演。本劇由2020年9月28日至10月23日，逢星期一至五21:30－22:30，於ViuTV首播。本劇的製作特輯《熟女強人製作特輯》，在2020年9月26日21:30－22:00，於ViuTV播映。本劇是ViuTV繼《地產仔》後，第二套播映的「原創劇」。

重頭戲咪大陸播先囉
嘆息橋